得罪講句, 哩個女角屌打一切金髮女角

Who？

有臭狐

識你老鼠啊

你當吾王死架

笑而不語

辣殺唔好攞出嚟講ok?

no ball

比人秒左 唔好繼續出黎柒ok

過晒氣仲好意思講

佢臭狐好撚勁架wo

甘又點?-,-

依個正啲

邊套動畫？

好撚毒

睇到臭狐已經知邊個

有咩問題?,?

冇
你條女係雞

g錯

乖

唔係雞
係臭雞

屌你老母食屎狗!

巧惡

惡過狗

Saber屌打呢個on9妹啦下話

過氣

POP子就真係屌打一切金髮女角喇

死毒撚
咁都上熱門

想問呢個女角叫咩名

因為真係講唔出名

問過愛麗絲未

肉

動畫露過點 = 下左海既臭雞

奧莉薇亞做老婆一定好撚正 日日可以聞佢既臭狐

愛麗絲

Spicy
正呀

沒有你的四月要來了.........

jm9

佢on9架wo

邊個?5識

大汗線